邊間讀酒店最好又可以做返酒店

大學polyu
Thei i大
Ive hd酒店
hkcc asso
Polyu speed
hkue本地澳洲大學
hkuspace
明愛
HKCT

好似有啲瑞士遙距課程認受性幾高，要去瑞士intern幾個月

一撚定係打手

乜依家做酒店bell boy都要讀大學架？

poly

In 尚華 we柒

ive酒店hd夠做

hkue讀完衰過ive

我連間野叫咩名都唔知

唔讀酒店都做到酒店